eva定鋼鍊fa神d?

eva
fa

好似唔同級數

Eva fa

fa好睇好多

我本身係機械迷
所以會揀eva
恰當好處既宗教融合科幻機械
設定係好正

fa就引用好多神秘學
就內容想帶出好多好正面既訊息比大家
兄弟情etc
但略嫌拖得太長

on9盲反FA 講到EVA家陣唔係拖長緊

利申投EVA

fa邊到有拖?

我都好想知

有d位我以前唔覺拖
依家睇又覺得有少少拖

投左負皮，下一頁

我換隻講法
未必係拖 而係有d部份我覺得係太長
會令我產生快d pass呢part

fa中後段拆左好多條線個位有少少拖
但整體幾乎完全冇問題

Eva太高深閱讀理解太廢睇得幾辛苦

負皮ed

eva 腦補

FA最精彩係一路講緊劇情進展都可以影射番D現實社會問題
好似個假石教主影射番宗教咁

sloth，北方，金布利個幾part處理得無前面咁好睇

Sloth真係一個敗北 其實可以著墨多少少喺佢到
北方寫得唔差吖 鋪落後段最終戰做得幾好

eva睇唔明

EVA好深
睇唔明
但好似好多宗教同文史哲元素
睇落去印象比較型同深奧
睇完個人修養都高咗
加上毒撚最憎跟主流
正皮

fa

EVA大量神秘野令好奇心+100%
即使睇左解說都未必明曬
正皮

原來咁都叫拖

eva餘韻好勁，引發無限聯想

EVA難明到ON9

FA正好多

Eva 既ep3